好想抱抱

軟腍腍 暖笠笠 肥嘟嘟 滑捋捋

這就是我的賓周

想同鐘意既男仔抱抱

不過佢好瘦
我估一d都唔軟綿綿
應該抱得唔太舒服

不過唔想死住

冬天最緊要夠暖暖